天涯明月刀有冇人玩緊

之前有玩過而家先玩返
有冇邊個ser係多香港人玩

騰訊遊戲
用錢創造快樂 沒錢玩你媽逼

岩岩同幾個台仔fd玩番

玩左幾個月之後blacklist埋騰訊

悶到戇鳩

60lv 太白

尋日down左諗住玩返但入game黑屏
仲有冇咩武俠game好玩 好懷念以前嘅天龍八部

之前開神刀 開左人玩到90無玩